(改）你地想發洩定贏革命

睇完先屌

我唔明點解好多人理解成我叫人唔好入元朗

你係想你地識分 你係想保護手足 光復 定 放火發洩（因為太多人支持放火）

成個熱門淨係講放火 起佢老豆老母墳

講完。

發洩完再爭取5大訴求，無衝突